{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052600",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=51937&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해펜션류앤리"
    },
    "text": "当ペンションは美しい屋外バーベキュー場を備えています。 家族や友達と一緒に外でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 ペンション周辺には泗川ケーブルカーと南海ドイツ村、モサンゲ海水浴場が位置しており、観光にも最適です。 入室時間は5時から始まり、退室は22時以降に可能です。 無料Wi-Fiを提供しているので、インターネットの使用に不便はないと思います。 ペンションでは小型犬を許可し、最大2匹まで入室できます。 ペットと一緒に泊まることができていいです。 しかし、屋外プールは夏季のみ運営され、利用時間は8時から20時までです。 朝食は7時から9時まで提供されます。 朝食にはサンドイッチとシリアルが用意されています。 ただし、バーベキューの使用には1回当たり20,000ウォンの追加料金が発生します。 ペンションは、最大人数を超えて入室することは許可しません。 また、保護者の同伴がない未成年者のご利用は制限されます。 ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されていますので、ご注意ください。 客室内での紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションには何時から入室できますか？",
            "answer": "入室時間は5時から始まります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "泗川ケーブルカー、南海ドイツ村、モサンゲ海水浴場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "はい、小型犬を最大2匹まで入室できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの屋外プールの利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏季のみ運営され、利用時間は8時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションの朝食の提供時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7時から9時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの使用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バーベキューの使用には1回当たり20,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは最大人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超えて入室することは許可されていません。"
        },
        {
            "question": "未成年者だけでの利用はできますか？",
            "answer": "保護者の同伴がない未成年者のご利用は制限されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での紛失や毀損に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室内での紛失や毀損に対する責任は利用者にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 424
    }
}